西遊記大結局之仙履奇緣係咪應該轉做禁片？？？

咩叫如果要加上一個期限，我希望係一萬年
想諷刺國家領導人？

又唔係無限期